[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (102) 香港加油！X1出道仲有14日咋！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。
成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。
2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

牙熙lm

[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (102) 香港加油！X1出道仲有11日咋！

底褲仔開錯 去翻隔離

帶兩個pick留名

[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (102) 香港加油！X1出道仲有11日咋！

隔離po啊